有冇機場現場既手足

我入緊機場 但聯絡唔到已到既朋友 想問下現場決定如何

p牌仔第一個post就表明入緊機場 大家可以唔洗理

我自己入去 有冇叫其他手足入機場？我真係聯絡唔到自己朋友 擔心先上黎問下 唔係叫手足入去送頭
你咁都要懷疑我係狗係三毛都冇計